維機解任23/2/18 2200 打REMAKE(目標1:28:00)+4TA

開台時間: 2230-0100

Youtube channel 精華和BACKUP:

如果大家鍾意,可以Follow我的CHANNEL。大家一齊來吹水